華雄只是配角，我要主角立刻出場。[slick][slick][slick]

一個完美無敵的戰神。